% (c) 2014 Miloslav Číž
\documentclass{fitthesis}
\usepackage[utf8]{inputenc}

%Informace o praci/projektu
%---------------------------------------------------------------------------
\projectinfo{
  %Prace
  project=BP,            %typ prace BP/DP
  year=2014,             %rok
  date=\today,           %datum odevzdani
  %Nazev prace
  title.cs=Nástroj pro návrh procedurálních textur,  % česky
  title.en=Tool for Designing Procedural Textures,   % anglicky
  %Autor
  author=Miloslav Číž, 
  %author.title.p=Bc., %titul pred jmenem (nepovinne)
  %author.title.a=PhD, %titul za jmenem (nepovinne)
  %Ustav
  department=UPGM, % doplnte spravnou zkratku ustavu: UPSY/UIFS/UITS/UPGM
  %Skolitel
  supervisor=Tomáš Milet,    %jmeno prijmeni skolitele
  supervisor.title.p=Ing.,   %titul pred jmenem (nepovinne)
  %supervisor.title.a=Ph.D.,    %titul za jmenem (nepovinne)
}


\begin{document}
  % Vysazeni desek
  % ----------------------------------------------
  \makecover
\end{document}
